# Агент загрузки номенклатуры Самсон-Опт в каталог Битрикса
Агент для ежедневной загрузки номенклатуры, цен и остатоков по REST API оптового поставщика канцтоваров «Самсон» в
каталог сайта на Битриксе. Каталог содержит порядка 30 000 наименований товаров. \
[https://api.samsonopt.ru/v1/doc/index.html](https://api.samsonopt.ru/v1/doc/index.html)\
\
В скрипте решены задачи выгрузки структуры каталога с привязкой к существующей структуре сайта. Выгрузке товара, цен и
остатков. Более мелкие задачи исключения определенных товаров, удаления дубликатов, пересчёта индекса поиска и
сохранения отчётов выгрузки. Построению карт сайта по страницам категорий, товарных карточек, пагинатора и раздела бренды после выгрузки.